[PolyU] 招募研究對象！20分鐘！現金$50!

理工大學碩士學生招募研究對象！
實驗需時20-25分鐘，需要面對面進行，完成後可即時獲得現金$50!

實驗內容：
參加者需要利用電腦對一些詞語的真實性作出判斷，整個實驗需時 20-25分鐘，完成後可獲得$50現金報酬。

參加者要求：
- 18-35歲人士
- 以廣東話為母語
- 英文公開試考獲
*HKCEE D級或以上; 或
*HKDSE 3級或以上; 或
*IELTS 總分6分或以上

有意參加，請聯絡Rachel (91068742, rachel.shih@connect.polyu.hk)或 Kate (92019950, kate.wingki.ng@connect.polyu.hk)。

（實驗地點大多為理工大學，有需要時可配合研究對象對較方便的公眾地方如公共圖書館進行）

車錢都蝕鳩埋畀你

50蚊 邊個會做

中間食左幾多錢

車錢都冇左一半啦

50

唔係搵番讀poly既人肯做都幾難

之前做過類似 都有100
50搵鬼做

不嬲都係50蚊搵FD做
定係太毒無FD要上連登搵

之前有個professor比兩舊都冇人去，最後要三舊先搵到人

上次係poly跑十分鐘就$100....

而家research搵人開咁低既
早排都有200-500$
(當然高價果個係有少少危險性)

幫推 識樓主真人

今晚唱k我既